唔明why可以炒樓但唔可以少ps5

ps5應該都係必須品

留部比我再少